同男友耍花槍 少女嗌自殺

深水埗怡靖苑寧靜閣，清晨近6時，23歲姓鄭少女，與男友感情問題爭執，稍後她在Instagram上載圖片及揚言自殺，同齡姓簡男友發現擔心報警求助。警方及消防員趕至，少女自行開門，情緒平復，又指因為睡覺關掉手機，並非尋死，最後拒絕送院檢查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

男友自膠？